
                      una obra de arte, por fin un 3D real. magia visual, detras de una historia dramática. muy recomendable. en mi opinión únicamente deberia proyectarse en 3d. juegan a primera persona y hace que tu seas el protagonista.
        
            